啱啱係鰂魚涌送女友搭巴士番大埔既巴打入一入黎

啱啱排係你地後面，見到你陪個女仔排隊，之後車到，你走左，我見到佢上左上層坐之後就坐低係另一條仔隔離，攬住左佢

希望個位巴打唔係佢條仔 如果係就祝你好運

形容下，條女著白衫黑裙灰色冷衫，連登有愛幫手推

大家發揮連登精神呀

希望個位係連登巴打

形容下為巴打，著西裝，身高大概178-170，中等身材，望落去約27-35歲

打錯

我係佢呀哥

岩岩係屯門買野，AME 個女sales好靚，細細粒係咁追住我黎serve

利申6尺高

希望你真係個位巴打，我寧願我柒都唔想有多一隊鹿㡌鹿角出現

而家叫隻雞係咪都唔得啊？

哇條女咁撚賤格都有

可能留上嗰個先係真

屌推撚到搵到人為止

樓主做咩唔影鳩條女

推

307P

我有影到但如果真係好似上面位巴打咁講係佢阿哥咁就無謂爆人私隱

再者我都係車上面，影過去比佢計一計角度刮到我都麻煩

推，希望唔好再有巴打受害

或者係個巴打比帽比巴士入面果個呢

華生

推下先

幫推

健康村上車?

花生

啱啱有巴打認左話佢阿哥，如果真心非假膠可否講下係邊到上車，我驚有假膠鳩up鳩認，所以我唔想講邊個站上

我就至撚憎樓主呢類人，扮撚哂野為人好揭出嚟，你知條春？屌你老母你外人嚟咋，當自己家事判官啊？你唔比人地個關係就係咁樣各有各玩？你識人架？多鳩管閒事啊你呢啲人真係，同果啲開口埋口講為你好果啲仆街一鳩樣，滿足自己果種批判臭西既慾望。我退多一萬步講，如果真係如你所說一樣，你以為你係幫緊個男仔？你係當住全連登幾萬會員面揭人瘡疤咋，個男仔會諗，[屌我竟然要靠一個網民嚟話我聽？] 一見到花生就正義撚上身，乜乜柒柒一家親連登有愛推到比佢知，你自以為是咋戇鳩仔，

希望你條女會同你講

我真係恭喜你呀

我都想有女。
不過你條扮撚哂正義既傻仔就一定落地獄先

再講，我都未肯定個位巴打係咪佢條仔，起哂鋼咁做乜春

係尋人post，唔係批判

唔怪得你無女

咁最後發現個位巴打唔係佢條仔咪皆大歡喜，隨便屌，任你屌，我寧願我柒呀！因為我真係唔識佢，世界上有邊個會想戴綠帽呀？照你咁講啲蝻搶野㿝地都唔洗幫啦？

「你識佢地呀？」「屌我竟然而靠個路人幫我」

痴撚線

Ptgf

如果唔係健康村上車咁冇野

堅唔堅呀

你自己標題都已經好撚肯定咁打[送女友]啦
講乜柒

送女友係一個警示啫，唔通話送朋友咩，你咁想咬文嚼字咁我改做送疑似女友囉好未？

推呀

巴打唔洗咁難過喎

推呀

如果屬實對狗男女要落地獄

可能佢係比綠帽人戴果條仔

屌佢心態大爆炸
希望佢下次條女帽佢無網民話佢知
同埋希望佢有女

看透世事

好彩毒撚無女

btw pish

交收條女姐 咁驚做乜

事主

潮文？

諗多左 2個都係客黎

玩撚完了

影張相有幾難？

我見過個仲仆街,食飯望到隔離枱咁坐

女男牆
男空牆

打橫坐果對男女坐得好埋,正路常非情侶應該兩個男仔一齊坐,但個男既坐先,女既主動坐隔離,而且互動高好多,好少理對面個男仔,所以估計情侶

但係枱底個男同女係咁了黎了去

曲線曬單身

你話影左不如你打打格放上黎仲好

唉今時今日想拍過拖都難 拍到難得一齊都要被派帽

好想睇，即場望住一定好刺激

可能係細佬黎姐

利申：家姐有仔，搭車都會挨住我

發現d敏感毒撚無女唔係無原因

出得圖啦

樓主第二段寫乜呀 弱智咪撚上連登啦

又loop

下，有無咁啱坐同一架巴士呀

你吹水？

圖都冇幅點討論啊

呢d case我一日都唔知有幾多個呀，咁唔通我又要出齊咁多個post咩，on99

講緊第一個陪排隊可能係朋友喎
7撚到好尷尬 文盲就咪學人上網啦 弱智都不如

邊個先係文盲

係呀你見撚慣哂好撚冷血唔關心人，魚蛋論自己唔關心人要人地都唔可以咁做，典型港豬
一打膠接實唔洗找

我成日都送女仔朋友搭地鐵，好多時我就係呢類case既“事主”完全唔明有咩問題

連登點會有女

最怕連登仔跟車太貼咋 萬一好似十八樓咁講呢？

冇圖點幫你...

要講埋車上條仔咩衣著

女人真係好撚閪

唔好自己正評自己啦，肉鳩酸

慘

Live 左

雞

有時都會陪朋友等車

見得光既點會上到車先攬

我只見到個女仔得一條仔

我見到佢上左上層坐之後就坐低係另一條仔隔離，攬住左佢

唔同站上車, 但可以喺架車入邊相遇 ?

好大機會係佢地兩位平時都係咁樣約定搭幾點鐘嗰班車 再坐埋一齊喎

你諗下, 仲要約佢坐上層, 我估應該唔係左邊近窗既位啦 ?

所以反而我覺得 陪人地上車既係「兵」

仲有, 樓豬點解會覺得 站頭嗰個男仔 係女仔既「男友」先 ?

佢地等車期間有冇做咩 男女朋友會做既野先 ?

佢係我sp嚟

嘩
一齊等車喎
咁親密既行為明顯男女朋友啦

樓主係咪冇女仔fd??
陪個女仔fd等車都係好普遍

兵都仆街啦 幾時殺撚灑香港啲臭雞

成日陪朋友上車，有咩問題？
利申：阿嬸同事都會陪，唔係兵，有女

你唔俾車上果個先係佢條仔咩
死八公

Lm

推推推

原來已經進化到送女仔朋友上車都叫兵
條女比人送又係臭雞

咁好心你走啦

屌你老味
你個po一堆笑匠

lm

一

會唔會PTGF 一晚做幾單生意?

可能咁岩撞到朋友

應該同男朋友約左搭同一班車,所以一上去就遇到

至於等車果個係兵既可能性唔高
因為個男友有機會係車上面見到個女朋友同另一個男人一齊
我唔認為個女仔明知個男仔係兵既情況下仲會畀佢跟到去搭車

三萬蚊

應該知樓主講邊個，
係咪搭307p

送到上車就走同見埋部車離開先走係兩種形態

樓主 佢地好親近？

po張圖出黎就一天都光晒
係咪呀哥男朋友都即刻上晒水
淨係得個up字有咩用

有冇detail呀

有冇咁慘

個post好熟面口

幫推
希望當時人快d醒

係呀

屌無嘢驚咩人打出黎 就算人地誤會又點

你係乜春

鰂魚涌好撚多巴士番大埔咩？

個樣打格仔咪得

我都係地鐵親眼見過呢類野，果頭條女入火車同條仔講我自己番去就得，轉個頭開左車，佢拎個電話出黎同第二條仔講去佢道過野。我當堂眼都凸埋，呢d女賤過雞，起馬做雞都知為錢，話佢係母狗就差唔多。

大把呢D雞同

下 咁而家事主車一到就走左啦喎
我估fd 最盡做兵 應該唔會係男朋友

試過同小學同學reu完比人送返屋企添啦

識玩一定玩3p

希望係假

講真，樓主你如果發圖出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

宜家無圖所以我唔會報警，但係伯母就開始唔得閒啦

推啦

作個故仔出嚟又冇圖就千幾個正皮
連登mk多到

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔